空の青さを知る人よ 香港幾時有得睇

如題

有冇人收到風